{shop_name}
 
با سلام خدمت آقای/خانم {firstname} {lastname}
 
سفارش شما با شناسه {order_name} - خطا در پرداخت
 
خطایی در پرداخت هزینه سفار شما با شناسه {order_name} وجود دارد . لطفا هر چه زودتر با ما تماس بگیرید .
 
تا زمانی که هزینه سفارش پرداخت نگردد سفارش شما ارسال نمی گردد .
 
شما هم اکنون میتوانید با مراجعه به "تاریخچه سفارشات" سفارش خود را مشاهده کرده یا فاکتور آن را دانلود نمایید

اگر شما به صورت میهمان سفارش خود را ثبت کرده اید میتوانید از طریق صفحه ی "پیگیری میهمان" وضعیت سفارش خود را پیگیری نمایید .
 
{shop_name}